究竟brian 叉煩啲定撚大汽車廣告煩

好難揀

撚大

撚大啦 我未見過brian cha啲廣告

美容廣告煩啲

有條豬閪著阿婆肉絲扭嚟扭去嗰個煩啲

十次

真係好煩鳩
反而好少見到brian 印象中中過一次

中原地產都好煩。。。

煩閪鄉音婆

煩咪quit youtube 囉, kelvin

你g唔g you spend 25 years on bed,[size=6]25 yyearrs[size=6]

有聲果個煩到西咁

有無link 搵唔返

真
無辦法理解呢個年代點解仲有咁多人唔用ad blocker

含大啦屌

係中原地產啊屌你！！！！！！！！！！！！！！！

你上youtube 睇幾段片自動有。。。

你G唔G?

含大啦。。。。。.賣埋d垃圾車